屌奶星！原來放水果隊係鏝城！

對垃圾死獌狗只係入到2粒
肯定係假波啦
要求重賽

你收皮啦死利狗

咩係放水果？

放水果係咩果？果欄有冇得賣？

去邊到放水果？

曼聯5柒.gif

水果隊？
有無糖果隊

原來放水果？
新品種？ 果欄有冇得買？

利迷到底發生左咩事先搞到要揾我幫佢地執骨

獌不嬲柒開 冇嘢好笑

樓主好波

嗰隊字你食撚左

呢度無人笑喎清

一向